Programming : 點樣可以知道特定facebook user開左live ?

例如我想知係facebook 既 appledaily, 立場，hkgolden.......等等。
有冇script (php/bash) 可以知道佢地開左live ?

想係command line 黎detect 到，咁得唔得？

要睇睇facebook API 有冇

試下呢個call

但係出左呢個Error :

(#100) Pages Public Content Access requires either app secret proof or an app token
試過去開個app secret,
me/live_videos?client_secret=<<secret_id>>
Error 就變成：
"API calls from the server require an appsecret_proof argument",

試下可唔可以用zapier 駁fb API 出黎

There isn’t currently a Zapier trigger for new Facebook Live videos being posted.

可能唔得

有得set option, 唔駛自己整API 呀....